# Графика. Книжные иллюстрации 11+ 

## Преподаватель
Александра Куставинова

## Описание
На этом курсе мы рассмотрим разработку собственной авторской концепции персонажа. 
Научимся уточнять стиль и особенности героя, разберем цветовую гамму как влияние на образ, а также попрактикуемся в представлении собственных 
идей, так как это неотъемлемая часть концепт-арта. Это поможет развить базовые навыки профессии "Концепт-артер", который востребован в 
Game-индустрии.

## Цели курса


## План


## Необходимое ПО


## Необходимое оборудование